有無巴打搵2萬頭有養車？

你地大約揸邊款車？
月入幾多？同每個月用係架車到幾錢？

小弟睇中咗架a250 sport，想預算一下

想

20k 渣紅章番放工

20k

萬中都養緊

21k養14年golf gti
嚴格黎講靠父幹
5k家用加月租車
因為屋企個車位買嘅

我都想

每月用幾多錢？

Sunday driver?

真係幸福

扣除養車成本重淨幾多錢？

每月1700蚊租600蚊油，輕鬆養10幾年車，間唔中先揸下

返工來回 搭車個半鐘 揸車半個鐘 車錢都五十幾來回

17k 日日渣返工收工 公司有位泊

萬中都養

每星期渣~2,3日, 1日1舊水連來回隧道日泊
油錢慣左用凈40%就入 一個月1k
車位月租2k

4,5k走唔甩

1700 市區好多都租3000

下個月加到1900

每日跌100車位

21k養緊
每月排1900停車場，油錢1000一個月

我CX5 2萬月入

21k

樓下泊車免費，公司泊車免費，油錢一個月500-1000

油錢日泊錢唔恐怖
最大條數係續牌費果時
維修+驗車+牌費

gti夠玩啦 有力水
a250會唔會大想頭左 樓主

一皮半家用
搵25k
月租3k
油錢1k
保險都7k
corolla

一過左驗車一身鬆曬

唔開車返工 一個月開三次左右
1900$停車場月租
油錢500
每次最少40$橋費(青馬)

筆錢夠入幾轉油
交1,2個月車租

(果排唯有比少D家用)

油錢用幾多？

通常咩工，公司會有位泊？

咁你開支幾多？

點解可以咁抵 我個邊泊車要2800一個月

三年前揾10k 揸車 日日翻放工 100km.
父幹

我下個月都加三舊加到2800

個個月排個啲政府停車場嚟，好辛苦嫁，排通頂

諗住預咗400k買車，咁啲fd又推薦a250，咪心思思

咁仲邊有錢洗？

咁抵你有平車位

18k養緊 假日車，3000停車場，油錢1000

當年我搵12k都學人養車，諗起都on9
不過屋企車場600，公司車場100
其實都幾輕鬆，係續牌時最金，自去去驗車續牌慳返啲

2萬蚊人工揸a250
都係第一次聽

識人兩個各搵萬鬆夾份買車

我都知我大想頭左少少

你公司係咪係新界？係市區的公司好似要老闆先有位泊

免費泊車 好葡萄🍇

返2份工 第一份工18k 第二份工5-10k 養緊2部電單車 想買多部

下我8000蚊都諗住買audi

而家大把大學生 工都末翻 都揸車[sosad]

教書

油錢一個月2.5k左右
計埋消耗品，平時出街泊停車埸同隧道費
一個月我諗用4k左右啦

利申 架車冇上會，全數一炮過

乜大家油錢咁平嘅，你地用得好少定點？

我架車扣除折扣～1.6-1.8/km, 一個月都食左1600-2000
車場就2900

想問下你睇咩年份a250 我搵25k 都係供toyota

只係比停車場錢 靠父幹
如果要自己養 應該要月入50k我先捨得養

萬二蚊養緊
月租1800 油錢1000 牌費連保養1000蚊一個月

點解你地唔計埋供車個錢落去

吹咩？

我呀妹搵18k都揸車
屋企停車場唔洗錢
佢公司個邊又可以泊街，一個月正係俾人抄3-4次牌

不過佢渣Toyota iQ

我日日渣返工，行$1.3油錢2000，停車場2700，公司有位泊

golf gti好唔好揸 想換

錢7,一炮過唔洗供

可能離題但想搭單問 兩公婆收入4萬幾，老婆大緊肚
交租一萬，仲有無機會養到7人車

搵21k
揸電動車 full pay
樓下車位已買
洗費就 一個拎幾百蚊幾洗下車
接近唔洗錢養車
父幹

廿幾k一個月
06年legacy
間唔中揸番工
屋企唔洗租位泊
但係上年check車整左三皮

答單問
月入31k 左右
預100-150k 想養架a3會唔會好吃力？

香港人講開揸車
由靜止至郁嗰下先叫開車

連登仔咁多人搵30k以上一個月
好葡萄

好睇配套 大西北車租平 九龍港島租貴
假日/揸返工 油錢爭千幾二千

想問問咁吃力點解唔用開車洗費來狂搭的/UBER?

接近每日揸 一個月3000油 月租停車場3000幾 隧道每日50-100不等(當$1500) 每個月大約三至四張牛肉乾(~$1200) 未計揸左出去既停車場錢 同埋洗車

揾得果16k
養一部電單車都就死咁

養電單車都就死？咩款？
黎緊都想買 唔知買新定舊好

唔得唔好養唔好買 thx

嗯，thanks
好幫到手

其實所有野都可以上網搵到
除左保險睇你牌齡
牌費上運輸處有哂
油費睇你平時渣得多唔多
同埋上網睇個車款實有人討論會知幾錢1km
停車場幾錢你自己番工放工行過都留意到啦
仲有你買日本車同歐洲車維修費又有分別架喎
大把人住公屋 搵個萬零蚊 但架車泊到老鏈咁遠
渣架98年civic仔 搵人出牌出保險 冇話唔得架

Thanks

真係要考慮下第二款車

考慮下第二份工會唔會好啲

以新車10%首期計
月供$9000（應該係max）
全保加牌費除返開每月應該$1500（唔肯定）
泊車可以$0-$3000（村屋/自己車位/露天/有蓋）
油錢可以$500-2000（假日車/住新界返九龍日日揸車）
消耗品睇你錫唔錫車

日常支出方面
家用$0-$12500（家用俾$5000以上基本上你唔洗考慮）
其他支出自己計

玩新車係絕對有條件玩，好睇你住邊、泊邊、點用車同日常支出係點，同埋如果你無打算儲錢買樓或者租屋的話，係可以玩到新車

但前提真係要有幾多洗幾多, 謂有等多 1, 2年睇28car

搵2萬頭自己洗曬同有其他負擔已經差好遠
講搵幾錢無意思, 講預幾錢用黎玩車實際好多
如果計完d基本洗費(供車,牌費,保險,泊車,油錢,保養)條數都係勉勉強強咁就勸你唔好

所以咪話要養車實養得起，每個人嘅環境因素都唔同，好難好概括咁評論

老實講。住市區真係唔好玩車

如埋睇你做乜工

如果住村屋。做教書。兩邊都有免費車位。

就好撚正。好適合揸車

但如果你住新界。但返中環。你揸唔掂

如果港島返工。最理想係柴灣工業區果邊

09 Mazda3 1.5
隔日渣返工, 一個月入兩次油, 油錢+停車場每月約五千

領展下個月又加兩百四......

其實係 搵2萬 用1萬黎養車 有人覺得貴 有人覺得抵
全新車 CX5
月供4500
泊車 1700
油錢 1k

睇你捨唔捨得姐

cx5好車

養車千日用在一朝

果種自由自在感覺真係好正

紅字無錯 所以真係睇個人捨唔捨得洗錢

20k 想養
樓下2.3k 泊車

應該應付到

真係睇你捨唔捨得，有啲朋友就算搵四五萬都話唔敢買車 寧願日日搭的士算

2xk果d養車+楂車返工係咪警察

其實平有平養 貴有貴養
你fullpay架車番嚟 有免費車位 每個月淨係泊佢喺度唔揸 搵5k都養到啦
為咗同人講你有架車好威風嘅話其實成本不知幾低
不過一揸出街就馬路炸彈咁咋嘛
你要貴養嘅 買架靚車 淨係洗車都佔你一筆啦 而且靚車唔好諗泊露天爛地 再得閒做個鍍膜都五千

唔怕個仔第時食樹皮應該無問題

養細路先係最燒錢既玩意，睇醫生返學補習零用買玩具去旅行樣樣都係錢

大陸車都要黎香港入柴油你就倒轉寶馬香港好似講明唔可以入大陸柴油，一用過大陸柴油就會無保養

你估佢真係日日的士咩

截的士都難啦，住得偏遠少少又少的士入
星期五六日晚又勁難截
揸車有時唔係講錢唔錢嘅問題

真係好極端 鐘意既就會覺得抵玩 值
唔鐘意既 大把理由

28k 養golf tsi
1700車場 1200油錢
5000家用 仲有20k用😛

仲有無知一問
係咪買得十幾萬既二手車多數都full pay 唔上會
上會條數又點計？

上會不如直接向銀行申請貸款好過

每個人份料都唔同 唔一定問銀行借p係最好

好似都係full pay 最好咁樣

14K 揸緊c63
多謝daddy

唔一定 如果我得幾十萬 買架十幾萬車 我會上會

人工24k
停車場1900 油1000 放假出街先揸
mazda 3仔

梗係keep 住現金流喺手, 用嚟投資, 到時賺返嚟cover 到d 息仲有凸

唔係咁易架葉師傅

搵兩萬養車真係等於玩命

如果你唔會拎現金去投資增值, 當然full pay 會抵d

CX5咁平供

首期睇你比幾多
27萬車價都係講緊價供4700左右

22k
Scirocco 1.4
Weekend driver

加國一個月$700 保險 $500油錢
每個月返pt搵3000-4000hkd左右

樓主黑警？

揸車真係樂趣黎
有時唔是咁計的

當供4500
10000-4500-1700-1000 = 2800

牌費1年$6000 保險要買全保當你60NCB $4000
新車原廠保一年返兩次廠都應該成皮
除返開一個月都千幾

即係仲有1000俾你出街停車場路費同停車場費
揸多兩次都out budget

agger
子華喺洗燥都話 : 揸車唔單只係物質上享受，仲係代表咗自由。

心態上唔同
當車係工具既人唔會理解當車係玩具既人

停車場$2800
油錢$500 放假+放工渣
每半年普通保養$2000
牌費一年$4000
保險$2000

每個月用5份1人工養車 值唔值見人見智啦 渣住車既自由係無價

坐的士去睇海係放監

買320ia啦

香港地唔交家用
m記養到車
洗碗都買到benz

上星期日去赤柱 五點幾一大埋排隊等巴士 我輕輕鬆鬆去攞車嘆冷氣 揸車養車就係為個種感覺

講就一萬姐 揸得車 就無計咁多

大陸整埋啦，整車又平過香港

無樓都生仔 仲諗住玩車

點會係香港買樓

當死慳死抵儲左筆錢去投資，然後一炮過輸幾皮野，就發覺養架車其實唔係點大不了。

利申：搵2萬頭，停車場1000有找，假日車0.8/km

長沙灣邊到泊車抵

大把人冇樓先有餘錢養車
唔好咁離地好冇

唔係 黑警死全家

咩車

靜係番放工唔洗逼地鐵
搭巴士聞D臭氣 已經贏哂...

比我有錢一定日日用西隧來回

1300cc jazz, 有油咭，輕腳

依樣真

4萬幾
1萬交租
水電雜費?

你預左400K買車係現兜兜定上會/問銀行借?

如果你有有現金400K買車，我建議你將買車筆直減一半，留返200K養車，一定輕鬆養

400k full paid
其實係因為自己幾鍾意a250，所以想大諗頭少少

以前揾岩岩好20K
養架舊款MAZDA 1.5 FULL PAY
家用 3000

停車場 3100

油錢 2000-3000
間唔中揸返工，有時公司冇位擺就擺錶位，通常唔入錶。放假，夜晚成揸去周圍玩，食下宵夜，食下糖水，上下山遊車河。

間唔中換下偈油，消耗品，整車 平均600/月

抄牌 一年 10-15張 大概350月

牌費燕梳人人唔同，睇你自己

你問下自己捨唔捨得
有能力做 又做到既 點解唔做

我都仲衡量緊

是但開個 Word
每個月個人固定開支打晒出黎
到時乜都清楚晒啦

啱

你捨得拎400K full paid ,我相信你係有貨。唔洗擔心養唔起。
A250你貪佢咩先? 樣? 馬力? 易溝女? 有冇試揸過?

除非你好有貨，新車full pay 為乜？又係買全保
鍍膜 洗車 吸塵 一般用品 中毒深換軨 鮑魚 改音響全部都係錢
A250幾靚仔 細架好力

400k 新車你option要就住就住
不如180-190k 搵架2手full option
再留返210k 養車
當你樓下4千，Office 4千租
夠你玩幾年車

其實A250 SPORT 二手講下價，200K應該買到，唔明你點解點擔心養唔起

外型好吸引，細架又夠力水
同埋有唔少fd都話值得買

二萬蚊就咪鬼買車啦好心。馬路最撚多就係私家車，返工返緊工收工時間真係好鬼怕見到你地。

好少見到二手 其實我而家都仲考慮緊

我都有諗過，但180-190k又未有咩心水

所以未敢買住

28car果班？ 你講下價實有人賣，等新款出左
18/19萬佢賣你都未必要

所以話買車都要諗得好清楚先得

等新屋裝修好就買CLA45 車位都買埋 呢幾個月ON99搭住的士先

巴打人生勝利組

呢個世界好多開門撚撞到車門凹凸 ，新車會好肉赤

2手都想屌佢老母

28CAR 大把喎

樓主可以full pay400k買新車即係有返咁上下儲蓄啦
唔明點樣仲要擔心養唔掂

二手45定全新C200/250 COUPE好

男朋友之前揾萬八，佢年半前考完車牌就買咗相熟朋友架14年jazz粗用，架車好新，因為佢朋友淨喺一星期用1,2日，行咗10000公里到，車會供2000幾，保險好似$7800

停車場 $2600
洗車 $400（一個月洗2次）
每個月油費$300-$800（如果佢同我都要收晏就唔會揸車返工）

我地半年/1年會檢查車同睇下有無零件要換，大概1萬

一星期揸車4,5日，有時候我佢O.T，我會揸車去接佢收工，或者去買餸。

其實佢俾完家用（$5000），仲養得起車，個個月儲到$6-8000，叫我唔使幫佢手養車，但因為大部分時間我用車多，所以停車場同油費我都會負責俾每月$3000，佢就負責供車同保險。

不嬲係呢種感覺正

因為個400k佔我儲蓄大部分

咁那好既

絲打你男朋友應該幾慳

仲有錢儲

日日渣番工要幾錢個月

我兩萬有養車 不過係電單車
洗費就係入油+日常保養

真心想問點解男仔咁鍾意呢款車？論媾女嘅話 啲女除咗知架車叫做Mercedes之外 好少識欣賞

利申 坐過a45 聽聲係好正 但外形真係唔識欣賞

我3x k都唔敢養
好唔抵好似 又唔係成日用
番工唔會用
一個月可能揸得3/4次就座底6/7000

其實只係純粹我自己鍾意

但係有時見到啲fd有車，又想自己有一架

男人有架車係唔同D

搵25k-28k
唔洗養屋企
唔洗養老婆仔女（冇）
錢搵全部自己洗
有樓放租，車泊村屋門口免費
BMW 525i

我都想養 想玩下
但用機會唔多
而且拎養車錢買到好多其他野/投資/旅行化算啲

揸420iM
公司車位老闆比
屋企車位$3200
日日渣，油錢隨道公司錢

不過月入60k

問題係仲要生仔喎 無樓 收入又唔高 又想玩車 仲要生仔

個仔好慘 輸晒

讀緊書
Part time月入 8k-12k
放假儲咗一筆二手買左㗎stream 2008
一個月淨係比停車場$2200同油錢$800頂盡
日頭老母用，放假或者夜晩我先有得掂吓

2手a45好過

新扎，做緊紅色部隊

養緊A3

識人住元朗村屋養2001 c200,sunday driver一個月三千幾就得

想 但係真係好貴

教書學校咪有位

揸香港雖然話就話細。但其實公共交通唔係你想飲中咁方便

大家都知成日無位坐

返完成日工都累

自己車最爽皮

搵架二手，冇問題

你搵幾多？

20k養緊架smart仔
800租 900油度

0 讀緊書

咁應該逗幾多k先玩得車?

反車撚就會話塞車踩到你腳軟

起碼30k

有架車真係好開心，好自由。

就算平時返屋企泊左車，都可以留係車到聽歌，唔願離開架車。

放假揸去沙灘，走果陣見到d人打晒蛇餅，自己就即刻跳上車涼冷氣，然後斯斯然俾佢地目送你走。

唔係話睇唔起人，但係個心真係會自high.

而且只要你個outlook 唔係太差，揸車係肯肯定多左女仔埋身。呢個係千真萬確!

所以樓豬一定要買

同意同意

老實，你溝條女。有車管接管送勝算高過迫巴士

然後又有人會話 3萬就咪鬼養車啦

岩呀,係車入面時間好開心
有時番到屋企泊完車
根本唔想落車
一落車又要面對現實世界

次次泊完車 都聽多一首歌先落車

6萬都坐地鐵

鍾意到直情想係車到瞓

你預平均一個月有10k去左架車度
除番開d保養,驗車，牌費保險果d

錯啦，唔係老細唔好買車，講完。

我樓下都下個月加到1900， 爸打屯門區？

都未出黎做野葡咩萄

以前2萬頭我養架golf，日日泊街，每月3千樓下搞掂。

依家養緊NX，架車full pay
屋企停車場2300，返工&出街加埋泊車費大概2000到，油錢1500-2000到，公司扮有公事可以claim油錢泊車錢
每星期揸3-4日
每年兩次lexus收保護費+保險，每月2千
每月合共7000左右

月入4-5皮，但我無人無物，都仲ok，但有家庭如無需要真係唔好養，一年洗你10幾皮，幾年後洗你幾十萬已經夠錢送你個仔去外國讀書。。

睇中架r34 但98年

女女搵你做運輸兵

各有各啦，有時個個到左就走去玩，你仲等緊位泊都係有苦自己知

月入3x k
養架老馬f10, 假日車油錢一千蚊左右，停車場3800，燕梳牌費除開每月一千，呢度都6k啦，未計保養，維修呢d
又要供樓廿k

有時養車真係好矛盾，係中環返工點樣日日渣車
假日先開車，或者平日夜晚兜兜風
有時每個月渣得少d 都會諗自己應唔應該買車養車，但到你需要載屋企人，或者要去邊度玩，有架車真係方便好多，你試下要舉手截的士俾老人家屋企人，又冇架空車，等得好辛苦架嘛

有左車之後的確係有優越感既，又多一項技能，又多一份自由，係用得多錢，但買到既野係超過左你付出既

講到有車好好，但我個心都成日有矛盾出現

仲要講多少少

渣車的確係有駕駛樂趣，但香港好撚多閪司機，冇禮貌唔讓人，想玩鳩人，想表現自己係車路霸主，要型要威，又亂黎既，職業司機更甚。會一肚火

搵萬中都養緊喇

做得老細愈高人工果d 搭地鐵多
反而屋企有個錢 後生仔
就渣波子 寶馬番工

租緊俾人千六 加佢老母租先

其實你唔係有村屋停車場任泊 or 山卡拉地方，一般地區玩車的話，除番開所有野一個月要比一皮洗費出黎 (未計供車)

有好多人話搵萬頭甚至幾千都養到車，你唔好盡信，一係佢生活上可以0支出，返屋企食屋企飯，零家用，停車場屋企比之類

你搵二萬頭，玩左車你平均每月得番萬幾蚊用，你自己覺得仲可以夠用便OK了

Thank you巴打

租個車位都3k 啦
即係俾2k 家用
我 fresh grad 搵萬零蚊嗰陣都俾3k

泊車：1k
油錢：1.6k (公司來回40km) 一星期最少6日
好中意揸車

憶京

你租車位3k姐
我屋企樓下千7

咁俾3.3k 家用都係算少

點解比家用好似有公價

係囉 自己俾到幾多就幾多，盡咗力咪得

24k
住村屋有自己車位

發現好多巴打都有免費車位

屋企樓下月租full撚哂，要輪
而家架車泊到勁撚遠
一係搭程小巴，一係行15-20分鐘

關咩事
純粹感覺
正如你新年收到$5 利是都會覺得少
你去飲亦都唔會封$200 人情嘅道理一樣
冇話有公價

咁好慘下喎，不如泊街啦

咁可以滿足邊個？ 比5千 又有人話少
根本家用呢樣野 無話多定少

咪講左靠父幹 個車位屋企人買㗎囉
食屋企 住屋企
唔靠父幹買閪到車咩

我fresh grad搵萬5冇比過家用 sor

如果有免費車位真係正好多 一個月慳二三千

諗緊買車
利申:村屋有符泊

番工免費車位

屋企行5分鐘內有錶位 公司又有得泊所以先買車

有免費車位既巴打係公司第二把交椅定咩

咁好有免費車位？！

工程巴除外

好想知咩行業有免費車位員工

除左教書。某部份紀律部隊。整幢物業都係自己機構既NGO

仲有乜人有免費車位

整幅地都係自己公司

香港九龍新界？

我都好想買車

醫院職員

係 今日坐個fd架車 聽住歌兜風 真係好想自己擁有一部

其實我覺得你可以買
但買架幾皮嘢既咪算

有個師弟19歲p仔 冇保險公司肯出

醫生

呢個係除左錢以外，最大既問題

有錢有計傾

巴打有介紹？

我之前搵18k揸掃把佬 停車場月租500，果時仲有800蚊包驗，易加無左呢枝歌仔唱

搵0k 屋企有車位有車
老豆做整車年年自動波搞掂曬d稅同保險
架車有壞都唔洗用自己錢整
唯一要錢應該係入油

搵18k 揸大霸 假日車
供車3600 車場2000 油錢約1600

部車唔郁最少都無5600
牌費5千7定9 保險約5千4 除番約每月千二
所以都係好矛盾

有d位一架車晒女人全家幾霸氣

咪買啦
買左好多野煩
又要洗車又要搵車房又要定期驗車
渣得少又唔抵玩
渣得多至少冇左5,6k

你隊到人地/人地隊你都煩

利伸:玩緊

咁你自己又玩？

就係唔想你地沉倫毒海
屋企有個錢另計啦

睇你個名就知
vtec is the king

有邊個男人唔鐘意車呀 根本天性黎 平有平玩 貴有貴玩 普通一架車仔都好好玩 好享受

用淨40就入會唔密左d
你淨10左右先入都得啦，慳好多架

OVER 30%

13k 揸大霸
家用3k
整車油錢隧道錢屋企比哂
淨係比出面泊車
屋企泊500一個月

最有型嗰下係揸架車接男朋友放工
其他人啲葡萄樣

揸車真係好爽

負數喎師兄

保險唔係個個月呀師兄

個個月交保險咩
其實每月收緊14k租

你男朋友好幸福

原來係咁 真係唔知
利申 冇車

識人業都未畢就渣車
食女一流

個啲通常架車係屋企人
利申 讓唔少人都係

係自己養
屋企都比唔少零用錢佢
但用晒黎養車 比我就用黎玩

20k養車，住村屋唔洗泊車錢咪得
一係dum哂大半份糧養車

只可以話大家追求嘅嘢唔同

搵兩萬中想入返架prius會唔會好吃力

新車定二手車
混能慳埋啲油錢都未必cover到整粒電既錢

25歲 19k 養緊
單身冇乜怕
同時間身邊d中學同學個個搞大曬人地個肚結曬婚 你話養b慘定養車啦

25歲 19k 養緊
單身冇乜怕。
同時間身邊d中學同學個個搞大曬人地個肚結曬婚 你話養b慘定養車啦

聽個fd講舊混能電壞咗好貴吓

混能舊電

23-26k
新手P
養緊兩架車
分別喺Volkswagen ,Alfa romeo
家用照比
家人唔知已買車😂
窮到扑乖中🤦🏼‍♂️

問得都係廢人，月入8000都養啦，計咩丫，坐巴士啦你

alfa 邊到搵件

買住架錢七先，渣下睇下自己有無興趣，同埋預左停車場hi 花唔洗整、甩左p真係養得掂先換架好車啦

朋友轉讓，見到新，又靚仔，魔鬼驅使下買咗🙄

養車兜風 = 孤毒
養b辛苦 = 幸福

肯俾5位數保費， 墊底費每樣3千。
就逐間報價啦，我相信總有1間會受。
當然你唔好出架掃把佬，FD2 啦。

我一個月六皮都賣左架車

太多開支，住市區得個擺字

都唔知搵兩萬養黎做乜

住市區真不建議揸

20k 養得新車啦

捱幾年

都有諗過A250

但諗過要benz 整parts 係貴過日本車

就死狗咁買咩madaz 萛了

有時running cost 少數怕長計

係, 當你月租2k
2年都4皮8
4皮8對連登仔來講雖夠食餐飯

但如果將呢2千儲起第2個銀行戶口
2年後提番出來
夠去幾次日本旅遊

即係咁
人人有自己故事
兩公婆加埋十皮都唔會養車
香港d 沙灘的出的入仲方便過渣車
夏天去清1 經常冇位

21k

Markx 2500cc

停車場2k
油 3k
保險牌費1k
仲有保養

一個月7k左右

人工月月清 ，但好開心

係一開波買車駛得多錢姐
我5皮買咗架二手車
用咗1皮整
仲有牌費3900，三保4200
仲要買埋好多配件濕星野

不過之後每月d洗費都唔算好甘

你反轉講咋

青衣 機場？

2Xk一個月
停車場4400
油錢每月2千到2千5
供車5千幾

就係揸緊A250 spot(2015)

師兄 保險燕梳用幾？

我21歲，用自己名，要23K左右

Thank you

真係都幾多人用一半糧玩車
搵2萬 5千供車5千養車 佩服 真係捨得

同感
不過好多時呢啲屋企成條大水喉
結婚買樓唔洗粗心怕咩呀

個陣得15k 都養緊 26 46各一

失業半年 又要養女養車 就黎山窮水盡

成皮野一個月, 夠每個月買1手恒生
一年1200股
一年已經收緊8千幾蚊息成班傻尻

通常啲人都係短視先會咁低人工 玩車

老實講 20k 實養得掂架 無錢投資姐

呢度慳左$6 7000 啦

香港地你哋通常點保養架車
睇外國youtuber 隨手喺車房門口唧起架車整
你哋如果要開車頭唧車搞車底要去邊搞？
多唔多人從來唔保養架車

自己搞唔掂

都係比車房搞算

啱啱考到牌，月入29
暫時每月萬3存首期，6000家用
想買車可以點買 求指教
利申假日車要租車場

你得番一萬
車場 普遍都2 3千 /牌費/保險/出街泊車

要買樓唔好咁多支出比較好

我同事萬頭都養
屋企有錢咪得

咁你咪去投資

大西北好似有好多位9泊冇人投訴就冇事？

1400租 600油 一家4口假日輕鬆去玩唔洗逼車
間唔中夜晚洗下車自己遊下車河

有d位一個月抄2-3次, 平過月租, 但泊街就危險D

$600油一個月？

買車唔貴 最貴永遠都係泊車

買車唔貴，養車就貴，除非公司屋企加埋泊車低過2000

30k 保時捷macan
供8千
泊2千
油1千

仲有19000餘

師兄住邊可以FREE PARKING?

大家係咪計小左time cost?

是咪村屋

一係村屋，一係320位

30K都買到波子

紀律部隊宿舍

做散仔有宿舍，泊車唔洗錢，真係幸福過好多人